香港d food court幾時先識用提示拎餐機

咁多年仲係係度叫number,把閪聲又衰，係咪on9 架

out la=) 手機apps 提示取餐仲快

香港真係shithole 黎

啲廢老唔會識用

City super啲food cotrt一早用緊啦

On9，食你一餐飯，特登要dl個app,你板長做架

樓豬去開大食代啲窮撚food court

前排去新港間大食代食吐司工房都係用提示機喎

太古aeon嗰邊都用緊啦

逼人裝 app 之後趁機攞你個人資料
不了 寧願去第二度食